1217 中國創新 股東討論區

已allin @0.015 , 中共一定保佢

破產股東

主席都拉撚埋 仲買

間諜股，萬中無一

陽哂仲做到間諜我又真係第一次聽

你唔幫我托返上黎，我係外國暴你大禍

中共鍾意粉飾太平，實托

做咩要哂錢保佢，有間公司係到做野已經夠

Pysh

玩完, 0.011

破產唔買得股票

?????